收Bruno mars 13/5

13/5 Bruno mars 1488 988 座位*2
真係好想睇

推

再推

Push

推啊

Bruno mars 13號 $988坐位 Block 9 lower layer 2連